Исправить программу, чтобы конечный результат сохранялся в объекте.

Реализовать операции:

    divide(a, b float64) float64 деление

    sum(a, b float64) float64 сумма

    average(a, b float64) float64 среднее значение

    Покрыть функционал тестами, по восемь кейсов для каждой операции.

